[民陣請入黎]一定要集中搞次大遊行

垃圾政不斷講反送中係少數。但其實反送中到7月31日都係官方文件入面。5大訴求，唔可以比政府同商家佬spin 左去另一個方向，集中火力。

721

推推